[純學術]台灣租個地方99年畀香港人整個香港2.0得唔得？

香港人可以用英文/金融搵食

冇得痴住中國 已經冇晒價值

仲難過香港獨立

好難啦
雖然佢地地大

但一堆香港人去都係爭食.......

始終佢地唔係美國
本土工作多到要其他國家人材去

高雄成日話想學香港

真, 香港地理位置太屈

搬香港去美國最實際

守唔住焦土都要留得青山在

到時大家（真）香港人就唔駛對住班（新）香港人 同賣港賊

唔使留血仲想人地送達地比你？

金門咪OK囉
又近中国，又係中華民國地方
金門以東填個香門，順手重置埋金門機場，完成！

屌盲咗

問題唔在於土地

所以要互惠互利

中國除咗水源之外，仲有咩大禮係香港需要？
沙士？大陸炒樓黑錢？

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

知唔知咩係香港
點解有外資黎香港開公司
如果冇中國香港咩都唔係
只係一個漁港
我知你講咩
冇實際野香港係要靠中國
但香港啲錢點黎先

參考新加坡/以色列/瑞士

比你講到香港主權移交前人均GDP唔係高過英國咁

加上未來經濟急需轉型

英國點解要搶香港？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

咁岩見到有人講
有國土同埋自己議會就得，國民唔洗真係住係島上面